有冇讀緊archi嘅巴絲

1. 邊間asso/hd係有機會駁到上CU/HKU讀archi？上網睇咗好多都話HKIA淨係承認呢兩間。
2. 邊間asso/hd會教得好啲？
3. 珠海究竟乜情況
4. portfolio嘅整法究竟係點？要畫畫畫得好靚？

利申小弟近三十，拎住張乞食degree證書，知道要讀好耐同未必得，但就係好想去試下，唔想後悔

定其實我直接再考過DSE經JUPAS入會更加好？

珠海有HKIA認可，不過每兩年定三年 review 一次。HKU 好似五年先review 一次。 degree 邊間分別不大，最後都係master 同考牌。加油～

但係咪所有degree都係要由asso/hd駁上去？唔會直接有non jupas yr1開始？

因為我未讀過呢方面嘅嘢
想知讀asso使唔使交portfolio？
degree的話又有冇得唔經asso直接報？

直接打電話上faculty問。我同一位朋友都係非Dse / HD 入。 珠海你可以試下，有機會可以九月開學。

唔該巴打
我星期一打去問問
btw巴打係珠海學生？

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

辛苦晒
我都出面推緊post加油

我打去各間再問下點
不過依家都收晒生架喇
要報都係一年後
呢段時期我再睇下點打好根基
唔該曬你先

好少手畫圖咖啦，photoshop 多，無art底都影響不大。有sense 努力啲就ok ~

你諗清楚先，Arch full time 好難半工讀，同埋你預後期會好辛苦。

讀Arch 好花時間精神， 一半 art 一半 邏輯。

Ps. 上年走咗四份一人。

邏輯係乜意思？

巴打有冇例子？
類似啲咩？

重要的例子如 circulation（人入你棟建築的走向—>空間過度。）文化背景，用戶目標 ，陽光，風向，保溫，散熱 etc都涉及小小咁。

東方人屋通常入門 ->廳-> 房。西人反而係門->房->廳->房。

去誠品打下書釘～

好難簡單解釋。

讀Arch 考牌要七八年，四年degree 二年 master 一年year out 一年考牌。無牌萬尾二萬，有牌三萬尾四萬起，你諗清楚有無家庭/伴侶壓力，去到中間無人支持會好frustrate。得得arch degree 都係乞食

今日去咗誠品中央
都借、買咗幾本
有冇邊本係特別推薦/入門？

Le Corbusier and the Architectural Promenade
Book by Flora Samuel 幫到我。你可以參考一下。 btw 講開書，要背 architecture history 同考筆試又係好辛苦。